【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(15)

陳家晞（盧慧敏 飾）的父親陳鎮東本是「全知偵探社」老闆。這家公司其後經易手，並由張諾恆（陳卓賢 飾）奪得一切權利。李展翹（黃定謙飾）隨後加入公司。陳家晞、張諾恆及李展翹後來更改偵探社的定位，由純粹為客人蒐證的偵探社改為「無限斜棟有限公司」。

《無限斜棟有限公司》將於2021年4月5日起，逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播放

趕走Amy 同Ian搞gay

Ricky係咪會有伏線？

要Keep住表姨d體香

突然變左sad片

好睇

部洗衣機似係廣告

會搬？

Lm

牙謙到契契出血

呢個shot幾型

同ian同居住偵探社？

進成叔

諗起謙謙屌契契就正

搬去office同契同居囉

三個搬晒去office住

搬去公司定牙謙屋企

快d接新case啦好悶

Amy屋企冇人

出租啦，搬去斜棟同Ian同居

個個都想睇gay

柴灣啊祖有講過
監製食魚中雪卡毒

就係唔找數

明報工業中心B座

層樓蟹咗

然後會覺得屋企突然大咗好多好空咁

晚晚3p

契輸晒啦

叫ian同謙一齊上去同居

佢同契巴喺大灣區開心緊

2男1女得個扑字

展翹

展翹完美男人

會長

咁識做，俾我都落搭啦

煮飯

Cls 著圍裙煮嘢食

Himhim好温柔

恒仔豬曬啦

展翹bfable到

沙律好似好正

沙律都要煮嫁咩

煮飯係沙律

完美

兩條仔都煮嘢俾自己食

打mon hunt

契又綠左

求其到

煮飯？？？？？

橙都剥埋

屌himmy咁撚暖點輸

搣埋橙 呢啲男人邊到搵

飯都煮埋 ian仲點追

我唔使食㗎我食你㗎咋

明明契契做過廚

暖男himmy

冇開過火

係女都冧爆啦

謙謙好老公

呢樣真
好空虛
會不期然有咩會嗌表姨

但已經冇人應了

真係要心心眼Himmy

原本應該係好感動好慘嘅劇情
但係 Amy 啲戲太屎

跟住扑野

如果兩個男人同時對我咁好
都唔知點算

暖男展翹

使唔使玩咁撚大
死黑警

Ian：廚藝為你鋪滿枱

謙謙為你廚藝鋪滿檯

邊有咁好嘅黑警

飯都煮埋
仲要係女人最中意食既草

Ian係輸到車尾燈都見唔到

邊個沙律先

煮嘢食係咪ian教㗎

好正

契呢？條女冇啦

有我7成咁好 唔錯

暖男謙

依夫人開心到
契契

出晒水喇

又靚仔又溫柔體貼
玩曬啦

小妹都心動了

條魚喺柴灣碼頭釣上嚟嘅?

係

造飯謙

搣橙唔搣埋d衣

開始有心跳

識煮嘢嘅男仔，ianmolamola

唔怪得會冧佢

都係睇契謙爭竉

扑了

條撚準備

契契慘輸
係咪今晚留低過夜先

鑽石與黃金
唔及我一片真誠與真心

好sweet

叫外賣

嗲音

係咪鐘意諾恒？？

Lan 去咗邊

謙謙順便拖埋地啦
一地都係水啦

無撚敵

係咪夠鐘扑野喇

牙謙出汗 Amy出水

屌 我喺斜棟嗰棟大廈返工

扑啦扑啦

Amy Lo手腳殘廢
食個橙同三文治都要人整

如果有腳毛就正

Ian 輸哂了

這是真實存在的男人嗎？好正

係咪要扑野嘅節奏

真係心動

其實尼幾幕好奇怪

嗒鬼晒糖

廚藝為你鋪滿枱~~

呢排洗唔洗做咁長

頂

聽日食嘅橙都搣埋

女人去到邊都係食草架啦

同佢一齊好似好悶咁

得把口

「不如你搬來同我一齊住啦」
「我一個人好寂寞」
無限ff

第一集咪講佢都識煮飯仔

問下poki

無喇無喇

好唔襯

契

八両金二世嗰個

Amy 屋企無人

你諗下好啦

Lan咗

其實都係現成嘢炒埋一堆

我係條女我會立即坐上去強吻

仲玩埋香薰

我要契呀

沈船了

Pin

發晒姣

直接入房啦
仲食生果

牙恆 你條女無咗喇

老尷

唉錯失良機

淨返個3成係你食埋?

amy lo 初初做 model 嗰陣覺得好正
但睇佢做劇個樣又好 7 咁
好似都係淨 sell model cool 樣好啲
又有腳

好

我用手剥的

屌頭先食完生菜又食生果

心心眼 快啲去follow佢ig!! @himmyw

開始開始有心跳

喺表姨張床中出等表姨投胎做自己個女

𠴱隻老牛不了啦

佢之前條女 走寶

foodragon

催情香薰

Amy冧到

我叻仔我可以肥

仲點埋催情香薰 molamola

想扑野?

ian(劇中)真係完全比唔上人, 又唔夠人靚仔, 又mk, 又唔係暖男, ,廢青, 狗公feel

點埋香熏仲唔係要扑嘢

放鬆邊度

好心動

條仔識玩到
有睇日本AV情節

餵埋佢

個氣氛咁都唔扑

都係想睇bi 多d

返到屋企都著熱褲咁淫

我就揀契契日日聽笑話

點解唔一齊沖涼

個編劇好識寫

咁都唔扑埋

amy明顯想進一步

老土啲，英雄救美

收皮啦 做完狗仲要呃女食

冇咩？
依人終於贏番一仗

謙謙現時自己肯造飯

條女出哂水仲叫走係咪男人呀

謙謙把聲

RIP 痕仔

唔記得，話附近大排檔食

19劇情咁都唔扑嘢

now有廠係柴灣 灣仔 荃灣 觀塘都好似有

憑實力單身

但係謙謙要死全家

契契又去

屌遲咗

Amy發姣笑

傻閪契

買廁紙

契慢咗啦

Amy：點解唔屌我

開始~
開始冇心跳

頂佢 竟然去買廁紙

上次冇廁紙 即買2條

契契第二次見Amy就煮咗飯啦

終於有廁紙
唔使用廚紙

條女冇咗lu

我都想定謙咁對我

慢咗契契

2月29個中醫

唔乘虛而入嘅真男人

咁正氣
上埋門都唔仆

ian又慢一步

一個負責膳食 一個負責日常用品

濕晒

西痕了

今集好悶

契契大將軍

轉左基

咁都唔扑係性無能定咩...

食海鮮算啦

最後走左去瞓街

食泉記中毒

仲浪漫過啲乙女game

唔係喎 開頭覺得麻麻
而家越睇越靚

啲露宿者真係好撚煩

隻香芬好似又幾正

邊度嚟，咁靚嘅

契契 遲了悔改

又有人

你賴尿

係咪熟食中心嗰度

咁33呢

冇容身之處

買廁紙都遲過人

屌契契爽啲
淨係奶腳都有排奶

契契出擊

契契

腳短

漁灣

扮醉

發生咩事

老土到

腳毛

又賣醉？

屌

契好正

偶遇

啲戲好假

夢遊

咩玩法

屌 原來夢遊

條橋on9到

扮夢遊

夢遊都出埋

夢遊夢到出屋企

重口味

再吹 夢遊

好L假

第一次去女神屋企就屙屎但無廁紙嘅陰影

依人做乜鳩

啲戲好假呀
唔好咁啦

牙契夢遊
好撚好笑

假到

為何慢一點給你發現被愛

同居

今次係咩劇

係咪佢諗架咋

好萌

又乜嘢劇情嚟

又ff

佢又真係信

契契FF

ff

牙陳啲屎橋真係

一定幻想

咁就搬入去

FF

估係FF

又信咗

屌你又ff

係咪發夢丫屌

好sweet 雖然係假

戲外戲內都好假

放開隻閪手佢

發夢咋？？？

Ff

Ian ff

屌ff

頂你成套話劇咁

屌你ff

似

廢老集中地

嘩 益左佢.........
屌 原來FF

開始～

笑到隻眼都無埋

真係FF

原來FF黎

原來唸.......

契契好撚cute

伊人又淫笑

FF之鬼

契真係有中二病

契契好得意

人地根本睇唔到佢

遠鏡波波都出埋

戴住耳機見唔到你

呢句有咩意思

痴撚線

依夫人個心喺珍謙度

露埋腳仲cute

見唔到

仲好嚴重

完全唔理契

ian好cute呀

原來廢契咁樣呃西屌

小學雞，有咩咪講囉

被人偷哂啲紙巾

想睇依幕嘅ng

睇佢唔到

標夠未

隱形契

應該會俾人偷嘢

拿破崙有咩好介紹Weeeee Haaaaaaa

邊有人on9得咁得意

當佢透明

又幾好笑

雀屎

完全遭到無視

你都係返去玩黑警啦

中精

望都冇諗住望契

講真頭先黑警個位真係無理由唔扑埋

乜撚嘢拿玻崙

白卡街個翻版智叔

*搵

比人老強

應該班乞丐偷曬佢D野

金山公園啲馬騮

CLS

乞兒仆街到

搶廁紙

喪屍

啱啱拿破崙嗰句係有咩出處？

痴線喪屍咁樣

臭撚死

契契被大叔強姦了

俾人強姦都唔知

兩個扮喪屍

被露宿者雞姦埋

變左喪屍片

被

笑到痴線

有amy唔琴琴ian

契好慘

比女神當係變態佬

比人搶廁紙

乞衣都打

好得意

人地要廁紙唔要女

係L4D隻hunter

仲有袋嘢喺到

笑咗

播錫菲聯

咁堅持用夢遊條橋

勁似Av個啲核突大叔

契契好喜感

笑死

仲有袋野都唔拎埋
剩係拎紙巾打丁丁咩

俾兩個乞衣強...搶自己啲嘢

15個月前唔出奇

接到ian呢個角色真係三生有幸

深夜閪波

以前試過喺城隧等車
一落車就畀馬騮搶袋包

呢次真係大叔的愛

笑死俾人強暴

我真係頂唔順啦，女主角啲戲實在太差。

點解推得咁慢

試過比馬騮搶麵包

食𠴱隻呀

bye bye

仲要有懶音

張諾痕

契私下會唔會扮傻仔俾Amy lo笑？

頂住呀 套戲主要唔係睇女主角

契到底仲可以點贏

張諾含

駛撚扮咩

今季柒到喊都好揀 播富臨/閪布朗無咁嬲

嗰個正好多

咩叫做拿破崙有咩好介紹？

唔緊要啦，呢度啲人都係等緊ian同展翹搞gay既姐

係咪你似同類

因為今集有D悶 又冇咩重點

可能佢真人似himmy個角色多啲

我知道，但係女主角啲戲真係好難頂，好想放棄。

同問

個動作

Poki食咗啦

咁快手 笑死

鳩仔都有鳩仔既吸引力既

妻目前犯

呢個畫面

又係喎

拎背心袋死梗

如果家晞係家瑜咪好囉

為左ian繼續睇

恆仔被輪

又係兩個外星人度嘅橋？

小屁孩feel
Fuck Boy

咁樣扶佢

ian上次做緊排球主角, 今次咁既角色都肯拍, 冇偶包咩

屌𠴱隻臭㗎

扶

咁都叫扶佢返來

扶手袖

今日應該出唔齊8個

夫人咁都信

牙契
被搞成咁啊

屌 咁都比佢過到骨

仲兜到去夢遊

輕鐵路軌
肯定係練波練到瞓喺條馬路

啲人應該係曬旺角抽mirror卡

佢兩個啲橋真係cls

男主角喎

我老母：大話到痴線

好撚蠢

鳩下鳩下
幾吸fans呀

屌 珍係話入公司住

家晞係咪on9定單純

同居了

夢遊會上錯床...

顧定嬲唔好好睇住佢

謙謙被綠帽了

會唔小心入埋

咁算啦

咁都俾佢呃到人一齊住

其實呢種角色幾啱佢

單純on9

準備那個了

兩樣都有啲啦

咁掉空間屋好浪費姐...

係囉咁算啦

真係信咗

已放棄抽卡

比次機會

賣完廣告條女唔同左衫？

咁樣比佢奸計得逞

我都覺
好感大增

ak 同ian 都係做鳩角

展翹嗰種 又唔係溝你又對你咁好
落左疊先發現自己表錯情仲sad

膠袋裝

但係最後冇畀佢搶走

居然會應承

想有人陪姐

牙謙快啲入埋公司住

本身自己都唔想留係屋企

仲有向錦田跑出元朗

有間靚屋唔住住工廈

Amy隻腳長到

成隊mirror邊個有偶包
成個台啲人都鳩佬嚟

凶宅冇人敢租

白

好靚仔

牙契啲衫

exactly

到契契冧女

跟住黑警嚟埋

契契好有心機

嘩契
好撚靚仔

屋同公司都係女豬嘅

家晞，我不想努了

呢個笑搞唔掂

一齊住了

因為你似同類 唔同同類爭野

牙謙拎生炒骨上門撞破廢契屌Amy

費事觸景相情姐

嘩
牙契個笑容

咁頭先himmy煮嗰堆野食點

+1

契契笑

打天下

諗起試當真寫實的天能第一幕豪哥

著到咁靚仔 又set到個場咁靚

牙契咸濕仔

契契開心到

牙契呢個笑容好難抵擋
唔怪得Amy了

有d料到

內外都咁識媾女

濕曬

佢間工廈都好撚靚

CLS公司

之後係咪會3人同居

佢兩個fd嘛

去公司住 唔係上佢屋企住?
意思係女主想逃避同表姨共同回憶既地方?

咁都俾牙陳奸計得逞

可以晚晚扑野

契契都好bfable

知道自己找到了

到佢做痴漢

遲來先上岸

笑得好淫賤

呢套野其實仲吸

陳仔個笑

冇地方走 咪走上你張床

契個樣

沖唔沖涼

契契係咁

流曬口水
係公司洗衫沖涼

阿契反cup了

Flirt到咁

契契笑了

好真

唔想留喺屋企睹物思人

好色

試下如果唔係靚仔，但擺呢個笑容
應該已經入咗差館

死變態仔

真係唔沖？

笑到咁charm 得既咩

omggggg

契契好咸濕

睇出入廣告𠴱part似會

Amy Lo沖涼

頭先獨白都有講
唔想留喺度

佢第二定第三節講過

ian好sweet好溫柔
不過平時上節目又勁黑面

頂
契契平時就係咁問人去唔去廁所

不安到call 展翹一齊住

但都爭好遠喎

係咁暴走又唔區啊

想睇

哇,仲問,唔通想一齊沖?

做乜鬼

Ian真係好狗公feel, 唔知真人係咪咁

下集係咪講白警都搬埋返公司住

佢搵咩

裝撚晒cam了

照顧人vs被照顧
果然女人係有種母性

點解唔開電視睇ViuTv

onlyFans

韓劇定律：第8集開始男女主角同居，發展感情

今次真係學韓劇喇

Check cam

真心唔差wor
幾自然

3p又可以屌himmy 又可以屌amy

而家先發現同男人一齊住危險會唔會太單純

捉鬼咩

冇人陪仲會好失落

已經好咗了

我如果係女一定中意Ian呢啲一齊傻奸奸

家晞個表情對住展翹個樣真係好唔同

防夢遊

防夢遊裝置
咁點樣幫佢防夢遺

個裝置整得好靚

我會揀工廈

捉鬼要用保鮮紙

一齊入廁所

我係女就兩個要曬

來了來了

國產007

痴線佬

周星馳招式

呢兩晚斜棟個印花幾點出
兩晚都miss左

007

哇一定一齊濕身

國產零零漆

契仔要格硬嚟啦?

國產凌凌柒

肯定廁所有裝cam

變態佬

好厹

國產凌凌漆

咁惡對契契

零零柒

出去啊都抄埋

唔鎖浴室

有得鎖開頭又唔鎖

如果係牙謙 家晞實.....

帶套（X

唔係喎，咁嘅話只係防漏裝置

冇印花？

出去啊啊啊啊啊啊啊啊啊

On9唔鎖門

條傻契真係好入戲

痴撚線禁室培慾

呢個劇情我看過...好熟...

唔係ian嘅一早報狗了

國產零零柒

忽冷忽熱
忽冷忽暖忽爾再升溫

超級變態

個熱水爐好古惑

點解會無啦啦有個沖涼房

廢契黎了

閪都屌過仲咁見外

Ian要防脫髮

凌凌漆

防脫髮

做唔做 變咗 沖唔沖

霸王？

好狗公

又CHOW 007...

豪腎致敬星爺

Amy 幾時試槍？

靚仔係唔同啲

好cute啊頂唔緊啦

中藥味，動L?

想比ian瘋狂flirt

一定係dee gor介紹佢用

咁一齊沖啦

我都係用中藥味

無名氏定有心人

契契索佢個下我個心跳左出嚟

一陣夢遊夜襲家希

契啲舉動成個鹹濕佬咁

狗公到癲...

俾個女仔睇住瞓覺係咩感覺

做咩突然咁進取

但係明報一落樓全部都係泥頭車同田螺車

家晞個樣勁嫌棄 笑死我

到底係防色狼定係防喪屍

Your face

搞到條女無得瞓

美劇

望住女仔瞓覺正啲

其實都錫咗

ian一定會偷襲amy

想埋係契契心口狂索佢

強吻又無後果，又主動搬上去同居，真係契仔大晒。

點搞

黎料了

太aggressive喇

以為契契伸手入被竇打飛機

夢遊屌閪

係咪要扮夢遊啦

諗住晚晚咁樣玩?

係防狼

痴漢ian

係靚仔大曬

又嚟

扮夢遊老強?

點解Amy 好似真係驚Ian 夢遊
以為佢單純唔想留喺屋企

我都以為係
但係電視應該唔出得街

痴線
不如謙謙搬埋過嚟
咁就

契：

我最初都係咁諗

好狗公啊

好可愛

真
怕撚咗契

是咪想老強依夫人

來了

之前黑巿出過啦

暖男契牙

夜襲

夢遊上錯展翹床

好痴漢

要奶了?

你咁大聲都吵佢唔醒 驚閪咩

牙契：計劃通

呢段好動漫情節

做戲做全套掛

契契個笑容

哇 好靚牙

攬住佢取暖再一野扯爆件衫 再除埋條褲插入啦
仲等乜9

成日都借啲易哄埋人地度

我褲都除埋
你竟然只係冚被？？

畀我都欲拒還迎但內心想佢強姦我

正呀一齊住

不要去暗戀 去強姦

老用好恐怖

契契件衫
若隱若現

你就係咁食女

Fuck

露點

做乜係都要熄燈

原來係青春偶像劇

2秒突入啦，仲等

係咪lag咗

揾花姐

搵花姐
我唔識佢架喎

搵花姐

花姐

搵花遮 搵花遮

花姐呢個gag

搵花蛆

老母

點解唔出呢個

搵花姐我唔識佢

唔識花姐

依家先gag到揾花姐

利申未試過 手仔都冇拖過

搵花姐搵花姐
搵佢做咩啊?我都唔識佢
搵花遮啊

搵花遮
搵花姐

我唔識花姐架喎

花姐都遮唔到

佢真係以為係花姐

搵花姐

我唔識佢

搞完gag唔笑果下好野

做乜呢段NG咁多次

點解可以笑到咁既聲

搵花姐

我唔識佢㗎喎

又放閃

死啦 覺得himmy同ian最襯

Amy係咪瘋狂NG

佢先係player

Cecilia

仲話學正確性知識

蘇麗珊

白頭佬

屌啲肢體動作擺明果陣已經一齊左

NG Amy 又摸契手仔

啪啪聲冇教溝女

阿契成功反cup

下一集好似親密左好多

三人同居

你信佢呢下已經on9

可唔可以三人行

feel到好真心

馬仔要好好保護自己

差佬唔好追女主la好嗎

老母b嘅真面目

我同你住囉himhim

下集有新case

你不是孤獨的

preview牙謙睇黎要反擊了

Amy成日摸契仔
由第一集啲ng已經係

成個鐘冇印花？

出手了！

啲ng 片，amy 成日捉住ian 。

想睇契同謙兩個

雪房av

原來係佢
唔怪之得咁熟面口

老母巴無雪房都要咁做？

搵花遮笑到停唔到

冇話佢唔係

都話佢胡mean分身

順便摸手仔

佢地講完冇笑

派軍糧

點解amy次次ng cut機都摸lan 隻手

有冇捉過條j

你個偽毒扮咩

得21：35有一個

得一個

鳩up咋

真埋牙嗰啲唔拍畀你睇啦。

有一個

想問下呢集出過幾多個印花？

我對上一個印花係9:35pm嘅

關我撚事

不要暗戀 去強姦？

如果謙鍾意陳仔就變成E先生連環不幸事件

比signal契仔

廁紙個幕有咁好笑咩

你幾時強姦你個花姐

一開始就出左，岩岩知表姨死個陣

Himhim笑到成個震哂

真毒
把口愈勁嘅人其實愈廢
好似啲人話屌過所有女同學嘅中學雞一樣 其實手仔都未拖過

我都想知但睇佢哋好好笑

只想找一個伴

但邊個係e先生

Himmy搬埋入去住
加油！

小學雞s

1個

呢集又幾好睇

ian笑得好charm

陳仔係e先生
himmy係locker

諾恆同展翹搞gay啦
唔好理條女

睇曬成集先得一個

代入個情境又真係幾無稽

出左一個咋
就係你呢個

有ian就好撚好笑

謙係Locker
Amy係Mandy
陳仔係兒登

Ian真係好charm

靠夢遊逆轉

已經變左佢一出場就知會搞gag

笑到癲咗
佢個頭

Post錯

是咪錯po

對住恆濟真係會母愛泛濫好cute

兒登做乜

拿玻崙有乜好介紹

牙契真係好bfable

佢早幾集話佢鐘意女人的

希望謙謙拗彎契契

Thanks

仲以為我 miss 咗 tim

究竟呢句出處係咩

集集ng片都甜到漏

呢句係咩意思

Google完全揾唔到係咪是但9up

偶包呢個字真係柒撚到突破天際

我都想一打開門就見到哩個笑容

呢下勁sweet

lm

開波

拿玻崙蛋糕

來了lalalalala

開波！

開始啦開始啦

廁紙同你後冷

lalalala~~

幾個他有幾對手

今晚好似有奀星

Lalalalala

who ?

啲獎品換到七七八八喇

撐起斜棟去上訴係咩意思

陣安立

陣咩立

播返咁多

契要上位了

琴日冇睇添

係陳安立

【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(16)

終於可以同大家一齊睇住傾

Amy點解唔掛啲bra上「防夢遊陣」

想同ian展開同居生活

請尊重我立

啲 bra 冇聲

是但啦 又唔係成日有show WFC

死左

你啱

想問下演演琴日做左啲咩

咁多鬧鐘都唔醒

屌你

同居生活

咁都唔醒

起身屌閪呀

10點叫佢起身

想日日叫醒ian

有冇晨勃

好cute amy

你屌花蛆啦

人肉鬧鐘

黐張紙喺個心口度

如果同契一齊生活 你每日生活點過 ?

日日含醒佢

唔知有冇晨勃

有冇咁多個鬧鐘

叫醒我plz

好q

cls

十幾個鬧鐘都唔醒

好cute

獅吼功

好嘈

張落痕

含醒張諾含

契契笑得好得意

CLS 咁先醒

Ahhhhh阿契好cute ar

笑到咁

啲懶音重到

終於記得演演個角色名

含到佢醒

咁同花姐呢

契仔已成最大贏家

要穿煲啦係咪

有懶音先係香港人

邊個位都有鬧鐘

同契契一齊上連登狙擊走數狗

瞓到咁樣都話自己冇瞓過

咩講法

契：今晚要夢遊了

而家訓就唔會有夢遊架啦咩

追擊你走數

點會唔知係假

性夢遊

咁假

0600 畀佢鬧

又嚟拿破崙

好假的

被撚狗了

24小時你都要奶佢個老閪

自發性夢遊

放閃劇

會唔會太假

IAN個角色太ON9

Amy玩鳩佢

家有囍事

主修太陽系

究竟有咩典故

Amy Lo先係
咁都信

有冇咁on9

好閃

點解次次都拿破侖

仲要識著鞋

好似家有喜事咁

屌2個係到耍花槍

家有喜事咩

契契隻腳好j過Amy

二月廿九

.......

0000-2359 叫佢嚟監督你找數

快過衝鋒21

今次仲唔穿煲

甜死

毛毛

閃到

抄韓劇

鍾意一個人就會咁㗎喇

濕曬啦

好sweet啊

哇英雄救美

又fruit

咁都信